習近平,林鄭 我屌你哋老母

你哋老母係街邊被生滋狗中出內射生你哋兩隻人獸交賤種出嚟

一齊屌佢哋老母！

今宵多珍重

Btw屌晒成個邪惡政權老母

佢哋嚇到賴屎

樓主好波

粵港澳地區獨立

成個支那都係垃圾，就要針撚對支那

夜媽媽搞d咁嘅嘢

想好似殺豬圖咁斬佢